我嗰日去 Pizza Hut

佢同我講已經夠客，叫我去Pizza Express，一齊做大個批